美國抽綠卡出左結果啦(DV2021)

Based on the information provided, the Entry HAS NOT BEEN SELECTED for further processing for the Electronic Diversity Visa program at this time.

等lifeboat

唔中

唔明，咩黎？

1/100機會算啦 宜家香港人身份咁尊貴想去邊都得啦

X2